有日我問個大學同學咩gpa，佢寫咗個“事”字，知唔知點解？

因為事不過三嘛

8/10

10/10

幾好

8/10

唔過3都要比你笑？

我都唔過

7/10

嗰個就係我

1/10

多事

100/10

柒得過過3，然後差0.1分拎2nd up hon

Ok

四年加埋平均差0.1其實好遠

多~多事~多事傻，你一定係傻豬豬嚟

你以為啦 人係話關你差事

計番最尾個sem全A都拉唔番啦

馬丁爆4

完final未

未

幾

<3/10

屎不過三

主撚鳩

事/10

9/10. 認證

2.98

咗寫個幾呢？
無3不成幾？

仲有邊科

可以係3/4

係解:我gpa係咩關你撚事

事<3/10

嗰陣打打下麻雀 我朋友都問我GPA幾多 我比左隻萬子同紅中佢睇

兩科，一科通識，一科電腦嘢

啫係點？

萬緣叢中一點紅？

關你撚「事」

是否寫在陽具上？
若然屬實，意思必是關你撚事。

唔係啵，佢塞咗碌鳩落我嘴度，啫係咩意思？